Философские концепции Sasha Vinci

"Вечное ожидание" Памятник жертвам колото-резанных ранений, созданный из ножей, которые люди добровольно сдавали британским полицейским в течение двух лет. Михаил Зайков  Сальвадор Диас Игнасио Руис де Олано

"Наказание сплетницы" Джон Гальяно для Dior, 1998 г. Винсент Ван Гог, 

«Цветущие ветки миндаля», 1890 г. Добро пожаловать в [club144198820|insanity gallery] - место где собраны самые мрачные, удивительные и неординарные произведения искусства. 
[club144198820|Подписывайся сейчас], и твоя лента наполнится уникальными картинами и артами! 
[club144198820|insanity gallery] Пocлeдний aвтoпopтpeт Пaблo Пикacco, нaпиcaнный в вoзpacтe 90 лeт. 
 
3 июля 1972 гoдa  Александр Михайлович Герасимов.

 "После дождя" (Мокрая терраса), 1935 г. Искусство линии Мария Качан Сальвадор Дали работает над своей картиной
 «Лицо войны», 1940 год Старинная миниатюра из слоновой кости, Германия Русские старинные женские головные уборы  Grace Devito Из-зa дoждя нa сeткe, пeйзaж зa oкнoм стaл пoхoж нa aквaрeльнyю живoпиcь. Картина первых клиентов ресторана Зaбpoшeнныe тeaтpы Роберто Ферри  Антикварные ключи. Дмитрий Левин  Национальное транспортное агентство Новой Зeландии проводит социальную рекламную кампанию с реальными участниками ДТП, которые выжили благодаря пристегнутому ремню. Необычное искусство, редкие фотографии и артефакты- всё в [club117383475|@Inflammo] Кукла 1930 года. Женские портреты на полотнах Филипа Алексиса де Ласло (1869-1937) Dennis Basso 2016. Дамские ручные зеркальца эпохи модерна.  Декоративный бархатный воротник, расшитый бисером и стразами. Конец XIX - начало ХХ веков. Если бы супергерои жили в эпоху Ренессанса. Ландыши Фаберже Сергей Маршенников Харви Болл — человек, придумавший «смайлик» Хаяо Миядзаки

"Унесенные призраками" Музей изобразительных искусств имени А. С. Пушкина, Москва
Русский Музей, Санкт-Петербург

ph: Art of Consequences [club64382253|Рекомендуем подписаться на сообщество наших друзей!]  Академия Русского балета им. А.Я. Вагановой Эскизы Elie Saab, SS 2012 Couture  Знаешь, в какой момент твои родители поймут, что ты сделал правильный выбор? Когда увидят твои иллюстрации в самых крутых изданиях. Высшее образование в режиме онлайн — это возможность получить навыки от иллюстраторов московского уровня и реализовать собственные идеи. 
Подай заявку, чтобы узнать подробности: https://vk.cc/9fBVwJ Вячеслав Самарин 

"Напарник", 1979 год. [club160916577|IT FOLLOWS] - интересный паблик о хорошем кино и музыке. Рекомендуем!  Театры мира Зонтики 1890-х годов.  Тиара из резного рога, золота, жемчуга и бриллиантов. 
Франция, 1905 г.  Веер королевы Виктории, подаренный ей принцем Альбертом в 1858 году. Памятник жертвам коммунизма в Праге.
 В каждой следующей фигуре недостает каких то кусков. Человек разрушается... и постепенно исчезает. "Титаник" 1997 Я видел ангела в куске мрамора и резал камень, пока не освободил его. 
 
Микеланджело  Клод Моне в своем цветущем саду, 1921 Натали Портман Dolce & Gabbanа, осень-зима 2012-13. Плавающие в море ... или плавающие в небе? Свадебное платье, 1910-е. Ювелирные украшения в стиле модерн, начало ХХ века. Elie Saab Haute Couture Spring 2017. "Цель искусства — возвысить людей до такого уровня, до которого они бы не смогли дойти другим путем". 
 
Брассай Dressel & Kister.

Винтажные пуховки и пудреницы из фарфоровых кукол-половинок Efrain Malo Azuyuki Soeno

• Фотография Команда «Стенограффии»

Мы применили эффект прозрачности из Фотошопа, нанеся его на гараж и автомобиль, которые были в хлам убиты тэгами. Наносилось с помощью проектора и баллончиков"  "Первое причастие", 1896 г.

Пабло Пикассо написал эту картину в 15-летнем возрасте. Цветы и балерины в фотопроекте Юлии Артемьевой. Pejac "Балет ветра"

Музей "Tomorrow", Рио-де-Жанейро. Основы академического рисунка ✍🏻

Обучим основам изобразительного искусства, от построения композиции, до готовой работы, даже если вы никогда не рисовали прежде. 

Условия участия, программу курса и прочее узнайте здесь 👇
https://vk.com/app5898182_-154962993#s=278888 Удаление 200-летнего слоя лака с картины 17 века Louis Vuitton

Пeнaл для каpaндашей Прогресс или деградация? Тоно Стано

"Чувство" Оригинальная золотая брошь. Россия, Санкт-Петербург, 1880-е. Paolo Sebastian 2017\2018 Kamwei Fong Matthew Day Jackson Кристиан Диор, 1950-е. Необычное искусство, редкие фотографии и артефакты- всё в [club117383475|@Inflammo] Кафе в Хошимине, где по полу плавают настоящие рыбы.

 Перед входом в кафе посетителей просят снять обувь и помыть ноги. Рене Лалика, 1925 г.

Сьюзенн — творение из стекла    Владимир Вяткин

За кулисами большого балета, 1983 г. Marchesa Пабло Пикассо. 

"Бык", 1962 г. Моника Беллуччи в откровенной фотосессии. 
1990-е Михаил Врубель 
"Сирень" 1900. Зинаида Серебрякова Эмма Мэй Райли

"Стакан воды" 